雲加話美斯係歷史最佳球員呢條片真係好經典

一開始問佢當今最佳球員係邊個，答：美斯
再問歷史最佳球員係邊個，答：美斯

好震憾，無諗過雲加完全無視哂以前d老屎忽球皇
無記錯由嗰陣開始，美斯成為好多人心目中既歷史最佳

賭開波既 我都只係識美斯

所以比阿記炒左
ng sick ball

24歲已經係best player of all time

爺爺

由雲加口中講出，好權威

絕對係

唔通講賤種朗咩 轉行做左中堅啦

美斯4:0 阿仙奴
個場太震撼

尤其有一球的波過埋龍門再抽射入網，當時睇live睇到呆左
屌你老母戴志偉來既

其實美斯有好多場都好震撼

好多教練/名宿都話美斯最勁 冇乜人講過c朗

係得連登朗迷死撐兩個一樣勁姐
根本世界都公認美斯係唯一球皇

邊個話無

一個天才球員一個係頂級運動員，美斯真係為足球而生踢一場少一場

呢個世界上任何人都係踢一場就少一場
OK？

美斯其實真心算係咁，三張幾仲叫keep到

山坡羊·我驢落選金球懷古

金球無路，我驢震怒，表裡不一真無助。
望巴黎，意躊躇，傷心公關都廢黜，一年心思都化了土。
贏，我驢哭。輸，我驢哭。
一頭蠢驢。

系 強行雙嬌

好似C羅踢一場少一場我唔關心，因為好似C朗嘅球員唔少但似美斯嘅球員係零

呢句真一場波等如人地成個career youtube球王片

皇馬名宿